美斯致敬馬拉度納（馬勒當拿）傳奇入球上帝之手

想要Gif

片呢？？

大哥

臭雞

下一秒白衫條友就用手攬住個波

隊友用念力迫美斯神用手拍波嫁，唔係佢錯